男朋友爸爸想同我地旅行

同男朋友拍佐拖就六年
同佢屋企人關係一直好好
試過一齊返大陸2日1夜團，一齊去行山，一齊食團年飯

前幾日同男朋友睇下去旅行的資料
佢爸爸話同我地三人行一齊去
初初以為佢爸爸講笑
但今日想book機票時，佢爸爸話bk埋佢個份，又同我地一齊討論行程

可能平時一齊熟佐，佢爸爸覺得無所謂
如果係平時，我都無咩所謂
但去旅行，梗係想同男友sweet，二人世界
但拒絕佢爸爸又好似好不孝，佢會好傷心

大家點睇

3p

正！兩父子一齊上！

義 父, 夫目前犯.
婚前 父親大人.
女友筱夕之父親篇.
人妻阿美,旅遊篇.

係我就取消行程
求其搵個籍口話講照唔見左就算

三姑六婆親戚就易耍走姐
老豆點好意思
不過你男朋友老豆都好唔通氣
Btw樓主幾多歲？

叫你男朋友同佢阿媽講
叫佢阿媽屌鳩佢老公

話bk唔到多張機票叫你男朋友同佢老豆兩丁去囉

hehehe

三條棍 好爽

叫埋佢阿媽去 佢地自己玩

我最壞打算都係諗住咁
何必浪費幾千蚊玩得唔開心

同男友book 同一間房 夜晚sweet 飽佢啦

係啊 真係唔忍心拒絕
20頭啦

最後辦法

佢媽媽份工好難請假

推咗,以後入去大把氣你受
3P就3P吧

父子龜波氣功

你男朋友廿幾年前咪又係佢呀爸啲精
驚乜 到時好好答謝世伯啦

佢老豆一定係想瞞住佢咪媽去叫雞

話book唔到